有朋友早排喺武漢個市場隔離啲巷仔call過g, 而家驚驚地

佢平時好斯文J都唔打, 係最近生咗cancer先失哂常性
點勸佢攞起勇氣去驗驗好

我無估錯既話 奶野果位應該係清黎..

call g

佢有上開愚樂台講野仲好搶口, 名就唔開..

叫你朋友著草先
有出入境紀錄會去捉你朋友

唔係咁開心吓話..

叫佢去警署報警先

呢排都係上小啲愚樂台 費時惹到...

係咪鐘意定仔嗰位人兄